點解制裁冇柒頭李桂華份？每次國安法執行都見到佢？ 又係你吖 你生

時辰未到

制裁逐層逐層黎，首長級拉頭馬